南京大屠殺做得唔夠

其實我幾支持日本侵華，無奈地日本屠殺中國人ge數目唔夠，搞到而家通街都係中國人，我想可以係未來日子協助日本再次入侵中國，幫手屠殺中國人。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔好癲啦
你想我哋都係赤納粹？

侵華果陣，共產黨重未統治....，而加嘅問題係有共產黨先有....

其實未必完全係因為共產黨, 好大原因係本身中國人幾千年來都習慣做賤民, 深入骨髓咁覺得只要有飯食就得, 要對朝廷死忠, 而事實上今日嘅中国仲未完全脫離帝制, 依家只係變咗種, 只係一個多集團背景禪讓帝制.

後期共狗搞文化大革命玩自殘，仲傷撚過日本侵華

唔關事架，日本侵略之前中國係多有識之士架，五四運動，四川保路風潮，果陣既中國人係高質同團結架。唔好亂攞南京大屠殺黎玩啦，真係一場人類歷史上恐怖既一頁黎架

和平冇仗打既年代，共產黨殺平民既人數仲多過戰爭既時候日本殺中國平民既人數

一單還一單，中共治下既中國同民國甚至清朝好撚大分別

侵略戰爭同埋戰爭罪行係應該譴責既

冇錯
中國人做奴隸 恢復帝制
反而係對佢地最理想嘅狀況
因為穩定大於一切

毛澤東一個大躍進餓死幾千萬人啦

咁又唔好心腸咁撚毒，支那人嘅禍根係黨，黨員都係已移民嘅人，只要世界各國幾近30年移民同讀緊書嘅支那人全家收監，已經可以減少好多禍端了

拉